有個關於acer xb271hu既疑問

小弟換左moon
但唔知點解去到win10鎖屏果陣個mon會跳左黑畫面聽緊歌都停埋 之後仲出埋無訊號 係咪壞左要準備call維修定要set啲咩？

有無巴絲可以解答到
個mon買左無耐

歌都停埋即係唔關moon/display事啦

鎖乜撚嘢屏

但佢黑畫面之後郁隻滑鼠佢又會著返 究竟係邊到出問題

Lock桌面果陣 左下角show時間果個

lock screen 之後sleep左咋下話？
你播歌用咩輸出先

Sleep mode?但之前我未轉mon果陣lock左都照聽到歌無黑畫無訊號

平時聽歌都出mon內置喇叭

睇下個windows / mon setting 先

尋晚不停試都唔得
Window個睡眠mode同個mon既deep sleep會唔會有關

搵第二個喇叭/耳機插電腦試下
睇下lock screen之後有冇sleep到
定係電腦冇輸出signal比個mon